求hkbn 1000mb plan

想搵1000mb 家居寬頻plan,新安裝。 最好係香港寛頻HKBN ，港島區。請出招

要硬食mytv super不了

NowTV
🔥限時優惠免4️⃣個月費🔥
⚽2020歐洲國家杯 英超西甲歐聯歐霸⚽️
💥$99兩大娛樂姐合+Now新聞台💥
Whatsapp查詢:
馬上致電: 68401073

有冇hkbn 嘅sale 呢？